其實班垃圾奶共撚有邊一個係無外國國籍

即係咁
雖則香港自己救
但係唔可以令呢班仆街搞亂香港就想拍拍蘿柚走人
我係度諗緊將擁有外國居留權既奶共撚全部SEND俾當地政府
話佢地係間諜要求調查 甚至取消國藉有冇得搞

既然呢班仆街阻頭阻勢
咁唯有逐個清算逼你地通通返大灣區

外國根本唔需要明刀明槍幫香港
只要佢地取消奶共撚國藉已經夠哂